仰光救護員被人拉落車監生打死

2) #Myanmarcoup

Getting reports that one of the ambulance workers that got beat up by #Myanmar police (the one in the middle) and was hit multiple times in the head by a rifle butt, has died of his injuries.

大家要諗的係點解香港警魔瘋狂打頭壓頸,而港共聲稱無殺人

同期有大量墮樓浮屍

有乜撚野仇口要咁撚樣打法 痴撚線 人類一有權就會用到盡
香港都係咁 你話黑警無強姦謀殺我真係唔撚信

依個諗住逃走 俾人一槍打死

所以兒登班反槍撚

基本上都係智障

唔係第一日啦
屌那星
依家又無人跳樓 無浮屍

愚民太多

Push

打政府嘅救護員？

屌你老母啲狗有槍真係大撚曬
UN繼續睇唔到

同意

登登：keep watching

左膠同孌登去咗邊

pin this

乜你地咁煩架 弊燈都話睇緊咯 而家美國凌晨咋 比D時間人地反應啦

仰光救護員被警察拉落車監生打死

緬甸黑警明殺
香港黑警半暗半明

你做乜鳩

講開浮屍，呢年真係少咗好多

係 嗰個你老豆嚟 強完你老母俾狗拉落車打

好恐怖下下扑頭

RIP

咩聯合國咩歐盟咩美國全部睇唔到

一早block 咗你條撚樣

ACAB

你個名

好癲, UN你做得野沒?
就係因為呢d極權國家做完野冇後果
咪越做越大 越來越冇底線

幫左你冇著數，點解要幫？
世界就係咁現實

左膠： 我地可以用愛感化佢地
還手 = 衰過共產黨

係 同香港警察一樣

推

屠城咁

有咩事要做到咁撚樣

就算係，咁就可以咁打人？

你老母其實係咪俾狗中出先生到你件弱智出嚟
唔可以排除呢d 可能性

d左膠 奶共狗要當成恐怖份子處理

殺人唔一定要用鎗,係有冇決心去殺.

有支俄響安理會嘅UN預咗乜都做唔到

Re tweet

下下打頭

屌⋯⋯

你老母都俾扮救護員強姦

要聯合盟友呀嘛, 要重返國際組織呀嘛

UN支那同俄羅斯投反對票就收你皮喇仲聯乜鳩啫

痴撚線 真係想佢死

拉闊d咁講
你除左老母做雞
你都係個雞蟲

rip

全Facebook 都係

無左社運，無錯手打死人咪少左囉

啱，唔好比黑警誤導

由局外人身份睇 獨裁政權做乜都吹佢唔脹 平民除左關注無野做到

天下黑警一樣黑

只有軍事介入至幫到班平民
新聞話un 同軍政府deal過，但軍政府回覆話佢地習慣俾人制栽

UN 廢到 ，死哂d人都未出動到

個段時間浮屍跳樓

一係冇著衫 一係就黑衫

當差正仆街

我拉闊你老母個西黎睇見到你條打靶仔露出半個龜頭係裡面ON99啊屌你老母

國際戰線話重返國際組織緊要好多

LM 等睇3毛狗入黎話你無証無據

愚咩民,大家都知,不過關人撚事咩

樓主pin this

已block唔使覆

極權不斷壯大
班民主國家都遲早比人食埋
到時唔好怨

條撚樣5毛黎架

世界政府呢

真係無性，睇嚟緬甸人移民先係唯一出路。

登登玩緊幻幻

天下警察一樣黑

左膠=共產黨

其實緬甸去到呢個地步
只剩一條路：
Fight or dead

重建新國際組織先係正路
死攬一件已經千瘡百孔既組織仲要明知係無成果係撚鳩人咋

睇到條片真係屌佢老母
下下勁大力踢頭扑個頭

拉闊你條毛咩
你個可能性都唔撚make sense
咪撚扮到諗野好闊啦屌你

屌你老母臭閪 呢個世界乜撚野事
咁撚樣野野中頭打落去 正仆街

希望天有眼有一日會真相大白
唔好石沉大海呀

呢兩年完全見識到人命有幾賤
有權力就可以控制一個族群嘅生死

背後有某大國撐腰
美國換左個廢總統就咩都唔做，其他西方文明國家都係跟美國支笛姐
所以依家咪冇人幫到緬甸

睇得戲多定打機打上腦？

面對一班有槍既敵人 你有槍先有自保既能力

全部死因無可疑

個大隻仔男藝人都失聯
希望唔係被拉

膝頭哥成舊鐵加體重一野壓落條頸到 有幾多段片啲人係無哂反應俾人拖行咁走
不過佢地勝在知道大眾心理係 睇唔到當無發生 所以有恃無恐

發起東南亞抗中共聯盟 - 聯合抗共！

cls同香港一撚樣

有一單浮屍好記得
裸體 雙手被綁 記者到場之後有個女人出黎話係自己男朋友 但無乜反應又講唔出啲咩資料 仲有人話果個女人係慣犯成日出入警署

制裁完之後好左少少
一係用國安電話騷擾
再唔係真直接洗頭
只要唔上電視就咩都得

屌真係痴鳩線 當自己打機咩

仆街

唉唔知有咩可以幫

緬甸警察唔係under政府

五毛都要打，以免真心人士誤會

dllm 而家咁多人失業都冇人跳樓

黑警死全家

你要學下拿捏諷刺嘅準繩
今次做得好差

聯合國+美國：我哋無嘢做到

求圖backup

應該冇死到？

同香港黑警一柒樣

權力就是一切就嚟到港共

大家要再諗一樣野

點解遭到打頭壓頂的反而可保釋,大把叫口號反而無得保
就係pprb意圖製造無打死人的假象,比機會呢班苦主向記者報平安

但打死左果班呢, 咪趕記者托屍走再扔落樓,
所以果時一有大示威無耐就又有墮樓,因為屍體不利存放(擺得耐更易見破綻)

有錢佬個仔？？

忍者導彈呢

仲可以講乜
世界大佬美國依家都咁L樣
大家真係自求多福

全世界極權政府見港共支共只要一步不讓
最後平民都唔會鬥得過武器
其他國家 all talk no action最多比人流亡
所以一定會照跟港共方式

好慘！各位幫手 retweet 呀！

你如果係想扮黑警，最好講到明先

應該佢老母當年比狗扮人輪姦
所以佢智力有少問題

兩方面，一方面真係死人，另一方面同時恐嚇，次次都黑衫，影撚埋係推落樓啦
最記得個時831無耐有個阿姐出黎話朋友要去認返條屍，轉頭擺返眼鏡同打左宇白紙話鳩up,但成個手法好似黑警平時破案show證據咁

睇到心極痛

Dllmh

啲NGO有無嘢講？無國界醫生？宣明會？樂施會？

又如何，你有證據咩

打甩咗個頭盔之後成個槍柄偶落去

聯合國根本係讚成緊佢地殺人

香港個d救護真係得淡笑

好撚恐怖
坦白講，如果真係做到咁我應該唔會出
但係緬甸仲有好多堅持緊
祝福佢地可以光復到！

以前印尼排華有個流氓組織Pancasila虐殺左過百萬華人
到依家都仲喺度，仲幫緊政府做污糟野，無人受到懲罰
垃圾國家係唔會有公義
用腳投票先係唯一出路

嗰個大隻紋身model

美國開國元首將槍權寫入憲法真係好有遠見

黑警死全家

睇下你有冇必死既決心啦, 放定炸彈, 用氣油彈, 死角埋伏, 去殺鳩D仆街既屋企人等.
以暴易暴係最好既方法, 同D 仆街人性係晨曬鳩氣, 任佢地打只會比佢愈打愈心紅, 班畜生連救護員都可以咁打法

班人想永續國際線梗係咁講

美狗算數啦，聲細細冇貨賣，緬甸差在未屠城咋，美狗呢個垃圾國家死左去邊？

屌, 人地講反話者, GET唔到咪算囉, 係咪真係咁蠢

一句到尾咪係 UN all talk no action

去死啦你賤種ching chong
咁撚白痴都有

老實我覺得真係修養問題
可能做得警察都冇咩讀過書
or有思考能力既一早已經離職
點可能咁冇同理心？

真係唔撚明點解外國沖突成日都有齊片想駁都冇得駁，香港咁多單都冇一條駁唔到既片，吹脹

睇到佢個頭多咗個洞張相

咁咪因為真係無發生到咁嚴重囉

唔可以排除呢d 可能性
你講呢啲毫無根據, 可能性極低嘅推斷嚟托7呀

如果拉闊d 畫面睇,
會唔會係因為 你老母係雞 你老豆係嫖客呢?
所以你老豆會比錢先屌妳老母
唔可以排除呢d 可能性
呢個可能性仲好大添

我死都記得d屍係雪到d肉都變白色先掉出黎扮自殺

已上Twitter叫佢地真係要be water

PISH

我諗好快會平民明刀明槍博火

好癡線 好慘完全幫唔到佢哋

下次係街直接問慈善sales

你個機構有咩幫香港？緬甸？泰國？

推 學埋晒啲黑警

反正我信了.jpeg 黑警死全家

拜登去左邊？

以前侵一早做左野啦

人渣黎

滅絕人性

仆街政權 走狗警狗

全世界都一撚樣

佢做乜唔去飲飲食食吃喝玩樂買下報紙消費抗爭呀？打得贏軍隊？

見到呢D同之前香港

除左屌上帝老母臭閪之外唔知講咩好

弱鳩智⋯
你一刀黑警直接隔20米射爆你個頭喇

有槍真係好重要

大家覺得登仔可以做d咩？
除咗出兵有咩方法搞？

Cls

2019年警察殺人

同意

港豬都係抵死

而家班賤種好似改曬口

被佢哋拉走咗
可能仲慘

有呢個咁低層次國家墊底, 香港正苦又會覺得自己好文明啦

2019比狗打到仆街仲反槍權

UN 繼續watching

聯合國..

依個世界係咪無撚得救

都唔係話有槍就解決到，呢d國家有槍既分分鐘百年內戰，你冇完整系統管制下，有槍死得仲快，呢單野你就話自保，到第日有幾方民眾爭權時你估班友唔下下攞把野出黎咩。有高度文明既國家都咁難搞，何況呢d國家

真 唔關自己事 唔理lu 我都開始明呢個世界點運作

其實都KEEP住有，係無人講姐，GOOGLE下新聞都大把

我真係唔get的

強鳩智
你係咪唔識字者, 死角埋伏啊, 幾個方法邊有寫過相隔20米一刀黑警, 不話你話全部拎住刀舉高手用咪叫我要殺晒你班仆街先開始衝啦

只要有第一把槍, 就會繼續有槍

出無人機已經夠做

push

屌佢老母 成班生番

拉你媽塊閪

你本人有決心先好再吠埋呢啲戇尻野

hallo鄧狗強

洗乜諗姐 根本唔洗諗都知有
係得班低智藍絲先會信無人死

抗爭

實俾佢d盟友屌死
除非有美國人俾殺

再推

侵侵係度本來有救

不嬲唔會做野架WO

知又點
你去幫佢地伸冤？

你D 連登仔就番屋企飲奶啦, 響香港都唔知有冇企過出黎, 人地開晒槍幾日死幾十人都仲上街, 你攞自己膽小如鼠既人格同人地比

香港未撚開槍都你響屋企嘆冷氣

聯合國維和部隊人權公約

有冇統計過嗰排有幾多單依類新聞？印象中嗰排每隔一兩星期就有一兩單屍體一早僵硬哂嘅“跳樓自殺”案，十幾個香港人咁樣死得不明不白，究竟要幾咁無人性先會做得出......

唔夠膽睇

人肉炸彈都冇鎗,又或者一包老鼠藥已夠殺好多人,楊佳用刀都斬死6個公安,俾支鎗你但係縮埋一邊又有乜用?

見到樓豬呢一句就知樓豬唔睇蘋果以外新聞

人哋而家問你死去做未啊屌你老母

其實你呢啲賤種傻閪當人連登仔，人地都當你係連登仔而且你仲係連登仔入邊最戇尻嗰個
喱喺屋企講埋呢啲廢話有邊個唔識

連登啲戇尻仔真係block唔哂

睇到嘅你唔信
跟住自己ff個故事
你係咪有病？

呢D野應該係聯合國做. 係呢到嘈有咩用

Sor禁錯負評

會員啫啫滑雞煲#239336隻屈毛撚 肯死出嚟同我道歉未

講咁撚多野就係問佢一句做咗嘢未 就係答唔到唔好得個講啦

痴撚綫 醫護都殺 啲人道組織又縮咗去邊

讀過書都唔代表有良心

終究都係一個社會意識形態影響個人品格
而個社會意識點發展係由當權控制

人群連品格都可以隨波逐流
香港97前後都係寫照

香港人太多港豬同奴隸

屌你老母 班人冇人性啊

2019年有槍 同沒槍打
沒槍既被人打到仆街

其實你明唔明點解美國有槍權

唔關事，當一個大學生/成功人士擁有凌駕眾生的特權時，佢自然都會變到咁上下....

如果有槍
係咪效率高咗好多呢？
點解要咁傻埋身去吉人？
明明有風險低好多嘅野做
你知唔知大家死一件 其實已經好大打擊
肯做野嘅人好珍貴

係咁「連登仔」「連登仔」嗰班多數都係低智商唔知醜以為自己好撚特別既戇尻仔黎
明明自己都係上連登，柒野就入哂「連登仔」數，唔關自己事

你去考警察未，定已經係
警隊係要你呢啲人材組成

香港黑警好支持屠殺

人民無槍真係無得反抗

成個世界都痴撚晒線
幾時世界末日地球重新洗牌

再嘈連你地都對林埋

警察洗撚考咩
中年肥叔都做得啦
最緊要奶共

呢個世界一向係咁
係包裝到好美好

係低效率架, 咁佢有槍你無槍, 你伏鳩佢完搶咗佢把槍, 咁咪佢有槍你又有槍囉, 當然唔係一個兩個去做啦, 要好多人去做, 有冇人願意咁樣去呢, 定係企響條街鳩叫反對但每日死十幾個就會有效?

好過去送頭, 宜家去送唔係打爆流血漿就算, 係擺明殺人, 去送頭係0效率, 唔好只望會有外國救, 香港救到D 咩唔好再自己打飛機啦, 新彊點?外國救得黎都幾年, 仲要講點救

軍咩隊, 宜D根本係恐怖份子黎

警察 / 執法人員 一旦不受約束就好而成魔

就係知香港個撚個都自私冇人會做先咁講
其實冇人諗要去到革命架
係你地班勇武諗多左 認真左
有槍果d咪入哂去坐
仲要比人話係鬼
快d醒啦師兄
唔好再愈踩愈深

打你老母既香港人

pin

雖然痴撚線

但好似冇打死

有冇人統計過大約有幾多人

難,所以燒山主張公民黨攪警暴資料庫

佢地唔會有資料 已删除

印象中有巴打整過個不明死亡原因的資料庫, 唔知仲有冇巴打有條link ?

Push.

果陣有自殺同屍體發現加埋既統計
我記得平均一日超過一單

香港黑警見到一定會學
就算有鏡頭有晒證據
藍屍一定合理支持

We’re watching

前年8-12月殺得最撚癲，一有活動之後兩三日實有後生跳樓/浮屍

其實緬甸仲大鑊過香港
仆街左膠又繼續扮睇唔到

拜登同聯合國：
繼續關注
死幾多人都要繼續關注

觀塘狗宿俾人掉落街果個都無左聲氣啦屌 根本大家已經生活係一個會隨意殺人既社會

「陳彥林阿媽」都係白Q哂乾屍咁

其實人地美國槍權 你香港人走去反又真係講唔通

槍權想保障既係一回事，但槍權會引發既社會問題係另一回事，我從來唔會話美國有槍權有問題，因為人地有法制去back，而且你都識講係美國，唔通第3國家又適合槍權咩，美國本身民主制度反制當權者，所以唔需要下下搞革命去推翻政府，但當細國好多唔同party要去爭權，槍權好多時會引致人民去用武力解決，非洲唔少呢d例子

你用黎比較既人都錯哂

大陸公安冇配槍 香港連個交警都有支炮 你拎把刀入警署毛都未掂到你應該俾人射死咗

唉屌多手碌落去見到近鏡
rip

咁你係香港 沒槍 點抗爭

你完全係spin
點解美國咁多槍擊案都 要照有槍權
係因為槍權係fail safe ，四權都fail 就拿槍反抗

現時香港咪就係fail四權 所以先講槍權既重要性
講非洲國完全唔對題

咪係

死一個黑人就BLM
新彊 香港 泰國 緬甸就我睇唔到，我唔知道

我邊有spin過，似係你spin多d，因為我冇講過香港有槍權有問題，我由頭到尾都係講緊法制差既國家有槍權未必好事

香港警察都唔係

始終都會放工。會行去暗角，民國嗰陣時革命黨人咪搞依啲

問題係宜家你無槍。係人都知有槍好D啦，問題係你無呀。其實講句真，差佬有防彈衣，你用弓箭射佢嘅殺傷力大過用槍。除非你爆佢頭。

講完都冇人做

連登不嬲多人支持槍權

十字弩都得。甚至彈弓都可以。彈弓其實最平。我老師曾經教過，用琵琶木同車胎來做最好。

唔敢睇。。。

行屍 生人勿近

宜家連嗰啲奇奇怪怪嘅報道都搵唔返

梗係睇唔到啦
人民冥幣咁吸引

點解呢排啲浮屍案唔見晒？

唉

聯合國又廢嘅

美國又換左個老人痴呆嘅

軍政府又有中国撐腰 做咩都得

watch only

因為有國安法, 大家生活都有晒希望

推，唔知可以做啲咩，但留意左成個月，都是盡力twitter，比多啲壓力

冇決心去殺人俾乜武器你都冇用,無謂同自己搵藉口.先驚自己會俾人打死,就算俾幾多軍火你都唔會敢去打.

人類就係咁 ... 一有權有力就唔會收
老老實，如果聽日突然比你有power過班狗，你肯定仲殘暴過佢哋。但當然無可能

真正反槍撚應該係全面禁槍
所謂執法部門都唔應該有

好遠鏡 唔碌落去無事

Cls人類

宜家一定有名 有訪問身邊人 報道唔會講啲唔講啲

us: we are watching

宜家美國就真係「good times」嗱

你岩
係政府under狗

屌那星

全世界警察都係仆街

有死咩